


#### OHJAUSPALAVERI asialista


# Ryhmän asiat:

    * Localhost/ internet

    * Ryhmän jäsenten roolit jaettu

    * Ville Holopainen ei ole näkynyt

    * Toteutuksen luonnos työnalla

    * projektinhallinta on käytössä
        product backlog

    * Versionhallinta käytössä Azuressa

    * Dokumentaatiota Azuressa harrasetetaan
        kokouksien aikataulu
        -> kokouksien sisältö tullaan kirjaamaan tulevaisuudessa (jo pidetyistä kokouksista)

    * Clokifyita käytettään kaikki porukassa yhdessä ryhmässä.

# Ryhmän tilannekatsaus

    * Tietoa/ taitoa löytyy

    * Saattaa olla osalla ryhmän jäsenillä tarvetta koulutukseen
        kukin voi itse tuoda asiat esille.

# Jäsenten tilannekatsaus

    * Mika
        * Viikonloppuna masteroin Scrum periaatteet

    * Antti

    * Lauri

    * Riku

    * Jani

    * Valeria



# Scrum lista


# Omia kysymyksiä

    * Tarviiko valmista materiaalia käyttää
        tietokanta/ serveri/ sensorit
        
    * Voiko ne itse toteuttaa/ simuloida?

    * Onko PO mukana kehitystiimin kanssa kehittämässä?


